[2019]Marvel神力女超人 - Captain Marvel 細節公開

Info.: The Avengers-復仇者聯盟(香港粉絲團)

【SDCC 2017 消息】
更多《Marvel 隊長》的細節公開
在剛結束的MARVEL發佈會中，雖然沒有新片名公佈，但一口氣發放了不少未來電影的更多詳情。其中將於2019年上映的《Marvel 隊長》（Captain Marvel，暫譯）亦有不少資料公佈。
首先電影將會設定於90年代，似乎能夠為MCU的背景加添更多故事。而森姆積遜（Samuel L. Jackson）將會回歸飾演費局長（Nick Fury），回到那時他還未戴上眼罩，以雙目示人。
此外，Marvel隊長面對的敵人將會是漫畫的反派外星種族－Skrulls，他們有隨意變成不少生物或死物外表的能力。

經期隊長

終於等到